醫悲嘅朋友們 - 中囯同香港咪一樣

利申：試過見到我個account係Hong Kong即refund邊度都唔寄，無須理由。

為免大家要搵梁議員
CAP個唔會縮細嘅

咩黎

屌，原來係ebay